
                      Aunque desde que Disney compro los derechos de Star Wars parece que se está más interesado en hacer caja estrenando a todo tren nuevos capítulos de la Saga que a veces más parecen capítulos  para TV que un gran estreno de Cine en este caso aunque se acerca más a ese caso, es decir “Rogue one”, por lo menos este “Han Solo” intenta aportar algún elemento original como el robot copiloto o dar explicaciones convincentes para explicar elementos de la Saga. Bien es cierto que el protagonista despierta algunas dudas dado que no puedes evitar pensar que ha sido elegido por su parecido físico con Harrison Ford pero al final lo cierto es que no se le puede criticar en exceso y su trabajo resulta aceptable. La sensación final es relativamente positiva aunque siempre queda el poso de aparentar ser una película menor que nace para vivir de réditos pasados algo que por otra parte no es culpa de Disney ya que fue el propio Lucas el que dio la idea con su segunda trilogía que a excepción de Natalie Portman …  y su uniforme blanco ….. es más bien prescindible……….
        
            